連登啲風氣真係好撚差

好無力

都唔係第一日既事
只不過係回覆返一年前既狀態
暴露返連登仔只不過係一班垃圾成不了事

你估連登係大台丫

應該係香港個網絡風氣差

不嬲都係

樓主小心啲 因住比人話屈毛